覺唔覺得而家呢個情況就好似cut唔到有線

搞到日日都要帶住個幾機頂盒上街遊行

所以要用無限fax紙大法

無限loop咁煩撚死佢